老老實實，去船p係咪好閒

假設有另一半但唔係同另一半去

做雞都好閒

咁我算唔算保守

好煩